奉政府口喻：勿到警察執法既地方，因為唔想大家被誤會。

今朝電台咁樣講。

「如果畀人誤會，或者畀人拉左或者整親，就唔值得」

Source：

第三部份 Part 3 (HKT 08:04 - 09:00)；第04:30開始。

咁即係點？
見到警察我就走？
然後又拉尻我話我自招嫌疑？

咁即係解決提出問題嗰嗰人姐

潛台詞：隨時隨地都有機會被人拉（包括你居住嘅處所）

警察休班都會執法
即係叫大家排斥警隊，落班都唔好係佢地附近

次次都唔係我哋去係佢地黎喎

講白d: 黑警尻拉架，見到就掉頭走啦

見警察就好走

咁正常港豬 遊行/示威 唔會出街

我有個港豬fd 如果佢屋企附近有遊行 或者 示威 佢唔會出去

戒嚴？咁政府唔該出發前發警告啦，我撚知你幾時去邊咩，戇鳩！

得元朗國冇人執法咋喎

推

宵禁啦仆街

屌你啦無啦啦衝入商場

班友發狗瘟見人就衝埋黎咬人點避？

我都想知香港有邊一個地方係警察唔會執法
呀...有 元朗國

李家超.jpg

不如直接宣布戒嚴

奉政府口喻：警察所到之處，店要關店，人要撤離，多謝合作！

呢個期間限定嫁，得舊年721
之後重狗到仆街

咁你咪宣佈戒嚴

仲有樂富0508